Radama külläst Ando Kristian Griggul andis omma wanna majast nõudmissi ülles wasto wastse ostja Hindrik Dobrowi, mis temmäl Hindrik Dobrowi käest nõudmist om wäljä tassotus sada
Nõudminne om1.)			3 Tarre ust hengigä wäärt arwato			1 Rubla 50 kop		2.)			3 Rehhe alluse ust 1 paar hengigä			1 Ruba		3.,			2 Aida ust wäärt arwato			1 Rubla 25 kop		4.,			1 Lauda uks hengigä			30 kop		5.)			1 koa uks			25 kop					kuri allust ütten usse ja hengegä jääs mahha wanna perremees wõttab taggasi		6,			1 kartowle keldre kiwwist			1 Rubla 50 kop		7.)			116 süldä krawi 2 jalga lai 1 jalg süggäw 1 1/2 kop süld			3 Rubla 47 kop		8			208 süldä krawi 3 jalga lai 1 1/2 jalg süggäw 2 1/2 kop süld		Summa			9 Rubla 27 kop		2 aasta 5 protsenti kontrahti tagganemist			7 Rubla 60 kop		Wimäse aasta rent			6 Rubla		Kokko			92 Rubla 87 kop		
Hindrik Dobrow andis ülles omma nõudmist wanna perremehhe Kristian Griggulsoni käest
1. Kattuse parrandamisse perräst mis ilma parrandamatta peab ollema kahjo 3 Rubla
Kohhus mõistis, et Hindrik Dobrow peab Kristian Grigguslonil se Summa 92 Rubla 87 kop wäljä masma täembä, Ja Kristian Griggulsoni rahhast jääs ni kauges 5 Rubla sissi kui sowi om ärrä weeto ja kattus ärrä parrantedo.
§773 om ette kulutedo
60 Rubla om ärrä masseto
8 Rubla lauda raggomisse eest 22 Rubla 19 Bowbr ärrä masseto
